新界西嘅入哂嚟 ！！！！ ［聽日去完屯門入天水圍狗屋聲援嗰一男一女］

屌你老母 亂鳩咁拉人
條女俾人除褲
聽日唔撚圍鳩你 唔撚係香港人！！！！？

Up

屌你老母
光復香港

仆佢個臭街

冇所謂 總之聽日一定要撚足佢幾穫！！！！

推到上熱門

推上熱門

光復香港

一齊幫手

入去食糖水！

up

點解可以咁仆街架警狗

聽日幫拖呀！

推

朝早七點嚟元朗西鐵站塞完鐵一齊去

去完圍狗屋就返屯門集會休息 休息完再去天水圍圍多次

西鐵站不合作運動，圍狗屋，集會，圍狗屋

撚足佢幾次

天水圍警署

聽日去完冇撚左喇條女
以家就出黎

黑警屌你老母

個男既係我朋友黎，幫左佢聯絡律師了

唔推唔係人
強姦犯死全家

好!!!!一個都不能少!!!!

push

幫推